merci d'avance .
tout est possible de nos jours !
remarque les derniers vainqueur de l'eurovision c'est soit un pays en crise ( portugal ) soit un pays en guerre ( israël ) comme la france et pile poile dans le lot , ça peut le faire
la réalité du mystère le plus profond est sans doute bien plus fantastique que tout ce que l'on peut imaginer .
.
va te faire foutre , abruti .
selon une enquête menée par consumer reports , 69 % de tous les échantillons de porc cru testés ( d ’ environ 200 échantillons ) ont été contaminés par une bactérie dangereuse connue comme yersinia enteroclitica . cette bactérie peut causer de la fièvre , des troubles gastro-intestinaux , de la diarrhée , des vomissements et des crampes .
en attendant si tu peux accepter la décision démocratique
est-ce : une piscine , une capsule , ou un tambour ?
parmi les gilets jaunes , il y a des fanatiques , des infiltrés et des minorités intrigantes . parmi les derniers gilets jaunes parisiens on retrouve aussi forcément les tarés qui suivent dieudonné et les théories du complot . les gilets jaunes ont intérêt à faire le ménage dans leurs rangs et se désolidariser de tous les extrémistes et de ceux et celles qui sont mal placés pour les représenter .
ton père est mort , laisse le dormir ,
elles peuvent tenir sans eau , elles s ’ accrochent
néanmoins réalistement et malgré mes 52 ans je crains de voir un jour pour une raison ou une ensemble de raisons , la violence que je considère justifiable ou une autre emporter mon pays , moi ou les miens ...
ce n'est pas pour rien que certains appellent fb `` fesse de bouc '' ! !
même à 30°c , 70 % d'humidité relative , l'air ne contient guère que 20 g de vapeur d'eau par kilogramme d'air sec , ce qui ne perturbe que très peu ses propriétés thermodynamiques ( le cp de la vapeur n'a rien à voir avec celui du liquide ) .
les porcs
elle deviendra : son altesse royale la princesse henry de galles ...
que l ’ ouragan rend encore plus obscure
oui , c'est un gros palmarès , mais je trouve qu'il n'a pas tellement marqué l ’ histoire du foot , il n'a pas laissé son empreinte .
parce que .
`` des mots d'images ''
- pour les petites répliques humoristiques lâchées par bond
même si je sais qu'elle ne sera pas élue , je voterai demain marine ... pour que hollande/macron et les médias n'oublient pas qu'ils ont volé les présidentielles aux électeurs lr .
le réel c'est quand on est mort
vous avez quel âge ?
jean lahor ( 1840-1909 )
la meilleure solution pour toi , serait de profiter de l'avantage considérable que tu possèdes en langue `` étrangère '' italienne ( ... nous sommes en france ... ! ) , ce qui t'oriente d'abord vers les sections :
`` « ne vous abaissez pas au niveau de ceux que vous combattez » ,
r./ amen .
les propos sont un peu excessif ... cela dit , la question sur le féminisme mérite réflexion ... le terme de maladie mentale peut déranger , et n ' ouvre pas au débat , comme le machisme , c'est d ' ailleurs une conséquence : c'est du déni de soi .
si vous donnez de la vision colorée à vos poémes
qu'est ce qui vous fait dire ça ? miss etats-unis : parce qu'il retombe quand l'acte est terminé . ==========
suis-je le seul à avoir un rhume en ce moment ?
en faite il a une toute petite bite ce kon.. !
corse ? sénégal ?
le consulter . c'est que ce `` blasphème contre l'esprit '' m'est assez nébuleux
ce n'est pas de l'utopie , il faut y croire , des miracles ont eu lieu en ce sens , il faut se battre , demander à son corps de chasser cet intrus ; que tous ceux qui sont frappés par ce fléau , ne baisse pas les bras .
comme chacun sait , le voile , `` c'est la faute à la colonisation '' !
+++marlaguette2000 12 févr . 2008 à 09:25
créé une économie qui rapporte sans violence et exclut le vol ...
c'est vrai , mais la distance n'est pas suffisante pour tester la vitesse
je ne sais pas , je n ' en ai jamais essayé aucune ^^ mais toutes les addictions sont difficiles à soigner , même une addiction au boulot au sexe ou au sport ..
oui si c'est pour les rendre meilleurs
c'est un peu de la marchandise sans clients , mais alors qui les a pondues ces idées ? c'est vrai que certains meurent pour `` leurs ? '' idées , mais est ce les leurs ? idées reçues ? en fin de compte , ne sommes-nous pas que des boites à lettre , réceptacle , triage et retour l'envoyeur pour adresse inconnue ? je me perds en conjectures ambiguës , mais je ne sais comment peser la vie et l'idée , sans que d'une manière ou d'une autre que le résultat soit faussé par le parti pris du qui est qui ?
lol
diminution de la synthèse des précurseurs nucléotidiques
les gens malheureux et pessimiste ne l'auront jamais ?
nos croyants chrétiens ont fait un bon chemin , puisqu'ils profitent de la pilule , et d'autres découvertes franchement en opposition avec les écritures . mais là ? comment peut on être naïf pour s'inquiéter de ce que vous citez ?
les interprétations sont médiocres , savez-vous pourquoi ? parce que vous avez bâclé le récit de votre rêve . donc , il n'y a pas grand chose à interpréter .
j'ai 11 ans de présence sur le site , sans y avoir rencontré de problèmes majeurs .
14 il n'y a rien de remarquable , moi c'est plutôt dans les 20 quand je suis en forme
aucune idée !
non mes parents ils m'ont fait regarder direct `` la belle et la bête '' parce que c'était un conte ...
j'en doute parfois ! !
je pense qu'il faut dire les choses gentiment .
de plus je trouve étrange de faire appel a la notion de cadavre . je ne suis pas un barbare , il faut bien que je tue ma bete avant de vouloir la manger , je ne vais tout de même pas me tailler un steak dans une bete vivante .
va prendre tes cachets , c'est urgent .
mettre en oeuvre le ric .
elles ont l'air polaires , tes cinq ouvertures !
mal considéré .
ce qu'elle n'est pas .
vous pensez vraiment que l'équipe d'allemagne avec özil comme seul créateur a une chance de battre l'équipe de france ?
d'ailleurs , son nom c'est ali juppy maintenant
vos paupières sont lourdes
mais la mort a rompu l'équilibre du temps
et de fait , le progrès comme la chose à atteindre s'inscrivent forcément dans un contexte évolutif .
bref , ça n'engage que moi , je ne juge personne mais je n'arrive plus manger de la viande comme avant . imagine toi qu'à la place des ces animaux , il y ait des hommes . et en tant qu'hommes , comment accepter cette industrialisation de la mort ?
energetique.com/
mais je serais toi , je consulterais mon généraliste .
non pas du tout malgré que beaucoup ne cuisinent pas bien mais c'est pas pour ça qu'on les aiment pas .
a l air d un moribond caressant son tombeau .
pour 1 village de 700 habitants il n'y a qu'un `` facteur '' donc il trouvera sans problèmes la bonne adresse
en principe il n'y a pas d'hospitalisation pour un cor au pied ...
moi j'ai lu homère , platon , montaigne , voltaire , hugo , maupassant , dante , shakespeare , cervantès , giono , camus , proust et je ne connais pas delavier !
bien
excellent
oui merci , à toi aussi
passe une agréable soirée bises chère elidal
plutôt deux fois qu'une , j'écrase , je tourne le pied dessus et `` spouicht '' , c'est mort ...
-les généraux allemands ont commis une erreur , une action tardive
vois ça avec ton banquier ! ! ! !
si je couche
.
avec cette définition c'était un fanatique
c'est comme les wagons de métro roses à tokyo ... . ça devient du grand n'importe quoi ces conneries .
plusieurs 'marchandises ' venant des différent `` prophètes '' ( des scientologues , des tj-s ,
c ' est à cause des normes d ' hygiène , les fromages ont des bactéries .
tarfouette de giens
parce qu'il fait table rase poutine
sur l'ordinateur ?
vous dites qu'elle agit comme ça depuis qq mois , il s'est passé qqchose ? elle est seule , les dernier enfant a quitté le nid ? il y a un événement déclencheur ? si c'est le cas essayer d'en parler avec elle en lui faisant comprendre que vous l'aimez mais que vous n'avez pas tout ce temps à lui accorder .
les oripeaux des sociétés sont grandes face à la nudité de l'apparence des cours .
ça veut dire que ne pas constamment se préoccuper ou planifier des événements futures . c'est aussi ne pas être dans un état de perpétuelle attente d'un hypothétique moment future . par exemple , les croyants sont dans une attente permanente du moment où ils iront au paradis , sans penser à ce qu'ils vivent sur le moment . ou un autre exemple est une personne qui est en vacances et qui planifie ses vacances suivantes au lieu de profiter de ses vacances actuelles .
a présent on ne peut plus se fier qu'à l'interprétation des historiens et ils ne sont pas tous très bons ... du coup orienter ton choix n'est pas facile , je comprends que cela puisse poser problème
lui , faire comme lui …
le pouvoir dans cette `` u.e . '' est seulement entre les mains de personnes `` non-élues '' et ne suivant aucune filières démocratiques ... et est dans les mains de la bce ... dont la direction ne suit aucune démarche démocratique ... .
imaginez le nombre de couples qui ne se disent pas les choses , c'est voué au désamour ! garder les choses pour soi alors que ça nous dérange et les laisser bouillir jusqu'à ce que la cocotte fasse boom ! ce n'est pas bon . il est vrai que de parler pour parler , n ’ est peut-être pas votre solution .
elle est sur un plan cul et veut séduire
pourquoi une affirmation suivie d'un point d'interrogation ?
souvent trop difficile en tout
ni aucun objet connecté d'ailleurs , sauf l'ordinateur filaire partagé .
la grande démocratie socialiste ! ^^ mdr !
t'as sans doute oublié ceux qui sont allongés dans leur lit à vie .
pas d'affect perso !
timide
je me la garde
oui mais ils n'ont pas les couilles de voter comme il faut .
la rumeur dit qu'ils sont intelligents . peut-être parce qu'ils ont le bras long .
une passion sans enthousiasme ça existe ça ?
ma chienne à la cataracte elle à dix ans
-- -- -- -
cela rejoint totalement ma facon de penser j avais peur d etre seul merci de ce reconfort
mais qu'attend-on pour nommer vladimir poutine , comme prix nobel de la paix , pour son travail en syrie mais bon on sait pas ?
une candidate qui ricane devant ce que dit son adversaire , c'est du jamais vu !
c est pour le rajeunir
la nouvelle année n'est pas avec une reprise en main mais la continuité régulière pour ne pas perdre le main .
bonjour jofab
mais hélas ... les états commirent l ' erreur de céder aux `` banquiers-privés '' l ' exorbitant privilège des créations monétaires par le droit des `` fonds de réserves fractionnaires '' ... . qui autorise les banquiers de prêter de l ' argent qu'ils ne possèdent pas ... .pourvu qu'ils possèdent un certain ratio en caisse ...
à quand la même chose en france ?
tape dans tes mains au bout de la pièce sans qu'elle te voit . si elle ne réagit pas , c'est qu'elle est sourde ou n'entend plus très bien
oui , enfin je l'avais déjà compris ( pour la corruption des médias ) .
comment la terre m ’ exile-t-elle dans la terre ?
.
c'est ballot .
à force de tirer sur la corde ... ... ... .
cela dépend du contexte . donne-nous un exemple précis .
le `` chou-rouge '' tranché en très fines et très minces lamelles .
la source : le soleil est gratuit mais les panneaux solaires et l'installation non ... ... ... ... .. ! ! !
surtout que paris c'est nul comme ville ! il n'y a que des crétins !
angle en c = 50°
la démocrassie , l'islamisation , le macronisme vérolé , que reste t'il a la france ?
il n ' y a pas d'amis sur ce site , juste des avatars qui se supportent plus ou moins . pour les bisous , ils sont toujours acceptés .
« je me méfie de toi ...
du mexique , du moyen-orient , del'inde et de l'afrique ne sont pas inscrit au patrimoine mondial de l'unesco ?
la terre est couverte de morts divers et variés .
jetant un trouble sur mes sens alanguis…
si les anglais sortent vraiment , peut-être ...
souvent 3 ans d'expérience demandés après diplômes pour intégrer certains postes en entreprise > directeur ressources humaines
en trois , j'ai changé d'avis et ai découvert que 1 était vrai..
qu'ils interprètent comme `` jéhovah '' ) . c'est un choix de leur part pour s'identifier ,
j'ai dit !
oui
mon record a été 3 nuits d ’ affilé mais j ’ ai passé toute la journée suivante à dormir
42
quand il aura besoin d'argent
ah !
krétin ...
4- baisse de charges : -667 euros .
: (
c'est bénin . il a dû te le dire le radiologue .
quelle langue voulez-vous étudier et dans quel but ?
ou encore si c'est complètement fictif mais réel dans le sens où ça décrit parfaitement la vie de ( misère ) de certains contemporains ?
tout comme la gauche et la droite dégénérées qui vous gouvernent !
t'as qu'à pas regarder , personne ne t'oblige cette flagelation
`` liberté d ' expression '' , dis-tu ?
difficile de se faire comprendre sur ce site .
votre compagnie fut un délice
autrement dit les hommes n'ont pas l'habitude d'être dragués et lorsque cela leur arrive ils ne savent pas trop comment se comporter .
vous pouvez aussi étudier la relation des gens aux élus . moi j'y suis confrontée beaucoup , et je dois dire que bien des gens n'ont pas coupé la tête de louis xvi , dans la leur . le servilité , la soumission , la pommade dans le dos sont souvent de mise , est ce que ça cacherait une certaine peur ?
revenu = 741/0,23
si on veut , on peut ... ... ... ... ... !
et nous , on chéche-chine , pour te donner un coup de main .
je ne vois pas pourquoi on devrait en compiler la synthèse à ta place .
si certains aligots font tout un fromage pour une belle vache , et si elle les braque , marauds finissent par `` faire un boeuf '' ...
et nous livrer à macron de la finance sauvage ?
lien à lire !
et moi , je joins les mains , et mon regard se mouille ,
dans la majorité des pays du monde , toujours pas .
maman .
sans parler des érudits comme toi qui les font chavirer ( ! )
t'es qu'une sous merde même ! !
bien sûr tous les muscles se relaches avec l'age . mais ça reste bon bcp plus de temps aprés les 40 voir même et au delas des 60 tout de même
ont ils le droit de manœuvrer de la sorte alors que mon employeurs verse déjà la somme convenue tous les mois ?
la moitié des policiers sont métisses indien/blanc/black blacks , idem pour les soldats , vu que la population est 50/50 ?
euh ... tu vois pas l'anachronisme dans ta question ?
ca va mieux a present . ?
faut lui dire `` c'est raté ''
ainsi , celles qui gâchent leur vie , ce n'est certainement pas les personnes dans le genre de la femme de 26 ans dont vous nous parlez ...
sauf que ce site , mis en place par des fonctionnaires de mes couilles est inaccessible !
il part en vacances à chaque phrase assassine contre le peuple ...
la corée du nord est assez conne pour réalisé des essais nucléaire sur son propre sol d'un point de vue écologique c'est une catastrophe .
y = 2
la lune , le soleil , la ciel et les étoiles !
brouter ? faut du gazon .
les loosers ou les inutiles
le côté chrétien n ' est qu'un paravent totalement hypocrite ... nul et non avenu ... .
da
et est fan du japon . tu travailles dans quelle région ?
dom ou domi .
va te coucher , y'a école demain !
beau poeme per de nous en faire bénéficier
pas du tout , c ’ est une question de complicité .
2eme reproduction ; on retire la garde , l'éducation aux parents , ainsi que l'autorité parentale
sur le tremplin de ma porte
finalement , trump , jusqu ’ à présent , ce n ’ est que de la com et de l ’ esbroufe , sans du concert qui aurait changé le visage de cette amérique hideuse et prédatrice sur le monde qu ’ on ne connait que trop !
que je voudrais leur rendre de loin
je disparaîtrai
les jeux adaptés à chaque saison : les courses à pied au printemps , la toupie et les noyaux en été , le cerf-volant en automne ... et le foot à toutes les occasions .
a laissé tomber .
faut pas oublier que le parti socialiste avait officiellement demandé de voter chirac ( face à jm le pen ) au deuxième tour des présidentielles de 2002 > lionel jospin 21 avril .
il ne se fait plus du tout ...
exact
de quoi parle tu ? yen a qui rabat ( maroc ) yen a qui gène ( italie ) y en a qui porte maillot ( paris )
oui
pourquoi ? ?
en réalité ce coup d'état , n'était qu'un girafe ( un coup monté ) !
( il y a quelques années mon garagiste m'a dit : gardez votre vieille voiture le plus longtemps possible . sauf que nos politiques font tout pour qu'on s'en sépare , parce qu'ils veulent savoir avec leurs satellites , avec leurs puces , où je me trouve à l'instant même parce qu'ils peuvent anticiper mes gestes si je suis un opposant à leur régime nazi .
il se lève à l ' ouest dans l 'hémisphère austral ? étonnant non ?
..
ps : je vais te dire mon ressenti sur ta responsable .
we are still here ( 2015 )
celui que je vis avec ma femme .
amateur raisonnable de cigares ( une dizaine par an ) également je comprends parfaitement . il m'est arrivé de prendre des réflexions en terrasse alors que les clopeurs on ne leur dit rien . après c'est vrai que l'odeur est forte ( surtout quand c'est un cubain ) mais c'est celle du vrai tabac sans agent de saveur ni cochonneries .
ces meurtres légalisés en considération ! ! ! ! :
quand on utilise sa boite mail yahoo d'un point de vue pro , ce n'est jamais très agréable . : /
un petit cadeau symbolique ! un mug personnalisé ou autre .
le mieux est donc de travailler le moins que possible et pour cela se trouver un boulot qui permette de gagner la maximum d'argent en se faisant ch*** à bosser un minimum de temps . ce qui est décisif c'est le salaire horaire .
ca témoigne de l ’ immaturité de la personne !
alors , amis futilandais quelle style de musique aimez-vous écouter ?
fort minoritaires ) …
c'est pas compliqué de présenter l'acte de décès de ton mari prouvant que ton mari est mort avant ce `` prêt '' quand même , empotée que tu es !
ils sont peut-être plus attachés à la langue française là-bas .
qui se surpasse ici ...
il faut le mettre en prison
quelle belle journée que cette journée internationale des femmes ! ! ! `` bonne fête , mesdames '' ?
ce que je veux dire , c'est que quelque part , il est un peu `` facile '' d'arriver sur un terrain où le travail de `` débrousaillage '' a été effectué , en proposant des contrats commerciaux . par exemple , après ce que la russie a fait en syrie ( à la demande de bachar ) , il me semble pour le moins tout à fait normal que ce soient des entreprises russes qui interviennent pour la reconstruction du pays . et si la chine veut sa part du gâteau en syrie , eh bien dans ce cas , qu'elle cède en échange une part de gâteau sur le marché nord-coréen auprès de la russie . mais dans les deux cas , les entreprises occidentales n'ont rien à y faire .
𝕸𝖊𝖗𝖈𝖎 𝖕𝖔𝖚𝖗 𝖈𝖊𝖙𝖙𝖊 𝖊𝖝𝖈𝖊𝖑𝖑𝖊𝖓𝖙𝖊 𝖖𝖚𝖊𝖘𝖙𝖎𝖔𝖓 :
pour ne pas oublier qu'il existe un meilleur entourage quelque part .
ca n'a atteint les 20 % qu'il y a 500 millions d'années , après 100 millions d'années de fossilisation : c ( cadavre ) - > c ( fossile ) ( donc ne reconsomme pas du o2 pour refaire du o2 )
amusant de vous voir , comme tous ces blaireaux , tomber dans le piège des médias qui nous occupent avec ces attentats et polémiques .
ont été immatriculés aux états unis en 2016 ?
je crache sur ces gens indignes de vivre sur notre sol !
lrem est un mot magique ! tout le monde s'entend pour y croire .
pour le calcul de la réactance des condensateurs et des selfs .
moi , j'en mange tous les jours et je ne grandis pas ...
et ils le savent et tous sont là tous les hivers dès que la nourriture se raréfie et toquent même aux vitres de la véranda sans hésiter ... .. s'il n'y en a plus ! ! !
changez de clavier mrd !
après il faut inspirer .
les règles ne se changent pas en cours de route .
la formation peut être dispensée sur 2 jours . un certificat sportif obtenu auprès d'un médecin est cependant indispensable .
andore est membre des nations unies depuis 1937 , du conseil de l'europe mais pas de l'union européenne .
mais comment font-ils pour être aussi c*** ?
bosse
il y est encore ...
vous pouvez utiliser de la farine ordinaire et rajouter de la levure . mais faites bien attention à utiliser la levure qui convient pour ce que vous voulez faire , et à mettre le bon dosage .
a chier
le bon sens ,
precieuse
et bien , les soucoupes volantes c'est pareil : il n'y a aucune raison de penser que c'est la forme du futur . ce n'est que la forme imaginée par des auteurs de science fiction , et qui s'est généralisée dans l'imaginaire populaire , au même titre que les `` petits bonhommes verts '' .
... et donc vous ne trouverez pas de banque islamique pas plus que de banque chrétienne ou juive .
________
jésus a dit : « or , afin que vous sachiez que le fils de l ’ homme a sur la terre le pouvoir de pardonner les péchés… » ( mt 9 : 6 )
oh , les vissssieux !
oui comme `` attache-moi '' d'almodovar lui irait bien ... ...
très bonne question .
note , que si l'idée saugrenue me venait de me remarier , il perd ses allocations d'orphelin et ne percevrait plus que 95 € par mois .
c'est pas se moquer du monde ?
on s'en fou de cette pute
j'ai une amie qui a été opérée il y a trois ans d'un cancer du sein sans métastases à l'hôpital de ma ville , on lui a dit que l'ablation du sein ne nécessitait ni chimio ni radio . elle va très bien aujourd'hui .
the source ayreon
variable
رأيت رسول الله صلى الله عليه و سلم فرج ما بين فخذي الحسين و قبل زبيبته
se divertir c'est plutôt face à l'ennui où la morosité , ça vise à changer d'état d'esprit , à équilibrer l'humeur .
et vos amis qui vous haïssent ... ?
caliméro… , c'est toi.. ? ?
... ... .
𝐓𝐨𝐮𝐭𝐞𝐬 𝐞𝐥𝐥𝐞𝐬 é𝐭𝐚𝐢𝐞𝐧𝐭 𝐬𝐮𝐫 𝐓𝐨𝐧 𝐋𝐢𝐯𝐫𝐞 ;
une envie de tuer ...
dis-donc.. , il me semble que le gorille est une espèce protégée..
elle exprime : le mécontentement , l'insatisfaction , la frustration .
non , il n'y a pas qu'une étoile par galaxie .
normalement tu t'y habitues à l'odeur avec le temps
pensez à consulter la page facebook `` pet-alert '' de votre département . il y a de forte chance pour que la chat , peut-être de race , soit perdu et recherché par son maître .
toutes les femmes ont un gode ?
partout , cela dépend des individus et il n'est pas si facile de trouver l'objet ou le lieu .
il y en a qui essaient , peu arrivent a leur fin .
merci de vos réponses car certains d'entre nous ont peut être connu ça .
ni ni on tourne
certes .
lamentable
voulez vous rendre un dernier hommage à chuck berry disparu ce week end ?
je pense qu'il est plus sage d'aller faire du vélo pour vous changer les idées , pour vous dégourdir les jambes et d'admirer d'autres paysages que de rester à scruter yahoo q/r ça vous sera beaucoup plus bénéfique .
le ciel pleure ses larmes blanches
merci c'est bien sage bonâné 2019
mais si c'est les chinois eux ils enverront des robots .
ôn ne peut donc pas les questionner sur leurs motivations . et ca je le regrette fortement .
je m ' appelle paris maintenant !
suivre ( tant dans le monde spirituel , que physique ) . la 2 ) est , qu'il n'existe
vous imaginez un rassemblement et les dégâts ? cela pourrait être tentant si les forces de l'ordre ne peuvent intervenir .
bien fou , que maintenant on respire , on existe ,
rossi
sans l'ombre d'un doute !
juste
oui , mais après l'avoir fait .
nv ? nv c'est quoi ? celui que tu imites derrière ton anonymat .
c'est ou ?
les gardes-côtes sont là pour tenter de retrouver des survivants . a partir du moment où les recherches ne donnent rien , et que la probabilité de retrouver d'éventuels survivants devient ridiculement faible , il n'y a aucune raison qu'ils continuent à dépenser de l'argent public . surtout , quand en plus la probabilité de trouver un cadavre à rendre à la famille est aussi inexistante .
l ' avis de napoléon était ceci :
tu as une belle orthographe mis à par l'oubli des accents . ces gars dont tu parles peuvent-ils en faire autant ? pas certain .
dans des embouteillages !
on parle d alcoolisme quant tu peut pas te passer de boire d alcool , certains le deviennent aprés avoir gouter un peu d alcool , et les autres jamais malgré qu ils peuvent boire 6 bouteille de vin en une journée ou le w-edn , y a un gene de l alcoolisme
voilà ; en fait , il est vrai que la vie n'est faites que d'opportunités ...
tout s'explique pour gueni si c'est une maladie
avant d'avoir pitié ... je m'en branle pas mal : )
chochotte !
le `` crédo '' ne suffit qu'entre nous , les chrétiens , bien sûr . pour être
au revoir là-haut youtube , film , entier ,
je sais bien , les politiques ne se posent pas ce genre de questions , eux qui sont capables de faire passer par la case de `` pertes et profits tous les jeunes gens , et même les moins jeunes , quand c ' est pas les femmes , les enfants , et les vieillards , avant de se congratuler pour dire qu ' ils sont les seuls vrais artisants de la paix .
il y a le cas éloquent de l'algérie ... la france a voulu en faire un département ... beau résultat ! quelque chose que les politicards de l'époque n'ont pas compris : que ce soit un individu ou tout un peuple , on ne se fait pas aimer par la force , le fait d'avoir voulu convertir , et en plus de manière violente , les algériens aux `` valeurs de la république '' , le fait de les forcer à apprendre le français , cela a été vécu comme un traumatisme identitaire , cela a provoqué une névrose collective , cela a engendré une haine anti-française d'une violence inouïe ! mais qui est assez bête pour croire qu'un peuple conquis se fait une joie de se faire assimiler par un peuple envahisseur ? ? ?
il va vous falloir voyager énormément plus longtemps avant de quitter la voie lactée . et donc de vous trouver dans aucune galaxie , entre les galaxies .
les animaux ne réflechissent pas comme nous , vous vous plantez
a partir d'un certain âge , on est dispensé des fêtes obligatoires . ouf !
ca ne relève pas du complexe , mais de la compétition et de l'hystérie .
- nov . 2014 , le lait est coté à 388 € les 1.000 litres ( ~1 tonne de lait `` standard '' )
les mails de `` noreply+feedproxy @ google.com '' vontdansles spams alorsquejesuisabonnée à lanewsletter ?
un con .
une voiture très cher .
☻
avec pour fortune quelques tunes ,
ce que le trouve absurde c'est d'imposer la même chose à tout le monde de manière dogmatique et idéologique .
ben du coup elle , elle caresse la saucisse du voisin ... et pas que ... ! !
la france cherche des sources de revenus ?
a un moment il faudra être claire avec lui , que ces échanges vous fatigue .
ce serait plutôt très déplacé ,
te casse pas la tête , pour les neuneus qui ne parlent que de q , de bi*** , de coui***s , de sodomie , toute femme est par définition laide , grosse et incompétente ( sauf mlp qui coche pourtant toutes les cases , mais l'amour rend aveugle )
- yahoo mail ! ce sont ses utilisateurs qui en parlent le mieux ...
otan en emporte le vent d'otan !
réponse de jésuite : et toi ?
il va surtout falloir avoir la main un peu plus légère sur le picon mes enfants
hesed ?
quand on a vu qu'il n'y avait pas de kebaberie là-bas , pourquoi y retourner ?
comme le kiwi
le deuxième à un intel céléron 2 coeurs à 1,6 mais l'acrat ne doit pas être très important il ont 8mo de ram tous les deux et 1disque dur de 1to
__
je connais une fille qui l'a vu dans une petite ville de province et elle est allée le déclarer à la gendarmerie , où on lui dit : `` vous êtes la troisième personne qui nous le signale aujourd'hui '' . malheureusement tout ce beau monde , au lieu de s'empresser de courir à la gendarmerie , n'a pas eu l'idée de le suivre pour voir s'il allait monter dans une voiture et relever le numéro , ce que j'aurais fait ...
ici il y en a un qui se prend pour ado ! et c'est un grand copain à lino ...
oui , mais tu vas devoir régenter tout cela en attendant sa majorité ...
oh la la
nous avons procédé différemment . on a d'abord marié la plus jolie . maintenant il nous reste la moche et personne n'en veut , nous sommes désespérés ...
il suffit de faire des sauvegarde régulière .
sans le moindre doute , celui qui a prouvé hier qu'il n'était rien d'autre qu'un délinquant de bas étage .
même s'il est très très laid .
tu vas tomber en panne d'essence si tu prends déjà la route des chants de noël ! ... ... ... ... t'es au parfum , j'espère ... ... ... .
@ @ @
ne serait-ce pas toi qui justement prend les ouvriers pour des cons , en prenant pour acquis qu'ils ne seraient pas capables de réfléchir au-delà des arguments `` c'est magique '' de mlp ?
la principale cause sont les médicaments !
tu parles de l'aiguille rouge qu'on peut voir dans le demi-disque ?
chuber
je te suggère d ’ écouter les morceaux de sia . personnellement , j ’ aime beaucoup sa musique , car elle transmet toujours un message profond à travers ses chansons . d ’ ailleurs , je viens juste de découvrir ce titre et j ’ en suis déjà complètement fan : . sinon , il y a aussi cheap thrills et bird set free que j ’ aime bien .
autorisation accordée .
il a déjà commencé avec l'isf .
ce n'est qu'une vue de l'esprit pour faire comprendre au gens dépourvus
être haï ( sincèrement et viscéralement ) , c'est aussi une forme d'estime .
l'éducation étouffe la spiritualité , n'es pas ? ces la grâce
ce n'est pas à droite , c'est à gauche
a l'époque néolithique , on a découvert l'agriculture ; enfin , comment favoriser la pousse des plantes sauvages comestibles . il importe de savoir reconnaître `` les bons coins '' et de protéger le coin de culture . c ’ est plus facile quand on est plusieurs et quand on prend des décisions communes . on invente les greniers dès qu'on a compris comment les plantes poussent .
lumiere-franc-macon/
une pâte brisée fera l'affaire , mais tu peu aussi une pâte feuilletée .
les pieds ne noircissent pas quand on marche pieds nus , tu ments ou alors c'est super crade chez toi ,
ma puissance se dévoilait
pas de milice macroniste ...
une sodomie
au début , j'ai rêvé d'une fête , où je devais préparer du punch au fruit pour les invités .
ainsi on peut venir à des jugements absolus : des criminels malignes , des cultures malignes etc ...
`` faon '' , `` paon '' et `` taon '' , c'est pas mal dans le genre . après tu as `` faisable '' aussi . et `` gageure '' encore , etc .
les deschiens sur les champs-elysées , la france est cernée par les cons ?
je ne vous l'fais pas dire madame !
4 ) silent hill ( 2006 )
comme tout le monde
et pourquoi pas une pdk ? ( c'est la boite auto porsche ) , celle dont font les pédés , cas ...
a certains endroits il n ' y a que des noirs et des arabes alors forcément les quotas sont caduques , c ' est encore des blablas qui sont ridicules .
aménager voies ferrées et circuit routier ( ponts , passerelles etc ) . pour supprimer un pn « prioritaire » deux solutions : passer au-dessus de la voie ferrée en créant un pont , ou en dessous en creusant un tunnel . le coût varie alors entre 3 et 15 millions d'euros , et c'est souvent plus proche de 15 que de 3 .
rendre le vrai pouvoir au peuple ... ! ! !
a cette fin , je vous invite à trouver en pièce jointe une procuration que je vous remercie d ’ imprimer , dater et signer tous les deux et de me retourner scannée par mail ( et l ’ original par voie postale ) .
ben puisque c'est demandé si gentiment , je vais laisser ma réserve de forets bien au chaud sur mon établi , et le 8 à bois avec les autres .
j'éviterais les diesels 110cv et la boite auto bmp6 ... pour te donner une idée :
le `` sans qu'ils nous préviennent '' ne veut rien dire . qui est `` ils '' ?
non , seulement sur la fesse droite !
non , trop petite image .
eh bien ... ... ... ... non ! !
5 [ s'agit-il de jésus ?
mais en fait , voyez-vous , j'ai deux pays ...
encore un qui est sponsorisé par le spanc ...
et tu les obliges comment ?
je sais pas
l'argent est un accessoire de la richesse .
ni l'un ni l'autre .
il faut être sympa avec des terroristes ?
mais quand tu réfléchis , c'est plutôt pas mal pour emmanuel macron ! il y a un grand vide à gauche et wauquiez n'est pas apprécié par ses troupes ! donc , s'ils reviennent ... les extrèmes ( mélenchon et lepen ) auront plus de mal à se positionner !
lim f/g = 1 = > lim f = ∞ si lim g = ∞
il tue tout au réveil un drame oui , dont un vide terrible ... après l'évaporation de cet alcool
oui entièrement d'accord avec toi
lu , un pamphlet erotico-raciste ( ce qui fait vendre aujourd'hui ) avec un fond franc-maçonnique et imbécile d'un alcoolique qui veut passer pour un anonyme alors qu'il fait le service d'un dictateur : macron
on ne dit pas pd mais gay
les américains ont encore beaucoup de beaux jours pour leur dollard .de vrais silures ...
je ferais de la nécromancie !
parce que c'est la fête à neuneu..
il n'est pas mort martyrisé mais dans son abbaye pendant un prêche .
il n'y a rien à produire d'autre ! !
en effet il est temps de reagir assure toi d'avoir tous les avantages qui te sont du en mairie
@ mdr ovni , alors quand est ce que tu te fait greffé ton troisième neurone ? le coup de l'islamiste m'a quand même bien fait rire .
oui , voler c'est dans notre culture et tout le monde le sait , a l ’ étranger ont est réputé pour être des voleurs
en se roulant par terre et hurlant de toutes ses forces ?
c'est qu'étant le président de beaucoup de musulmans ( citoyens français )
je pense pas
la question politique est une question morale ... inutile d'y faire la moralistique alors ... .
que les victimes reposent en paix
non
.
lr ce n'est plus rien même pas de l'huile comme dirait méluche , juste du caca qui permet à quelques connards dans ton genre de rester debout les pieds dans la merde . vous allez avoir l'air fin avec vos 100 dépités le 17 juin
et surtout l'en elle même fait énormément de dégats en laissant aux manettes les `` sciences de l '' éducation '' , pseudo secte gauchiste qui s'évertue à tout couper dès que ça dépasse par le haut . sous pretexte d'égalité , qu'ils rebaptisent justice , la loi du plus faible s'applique : 1 % des élèves arrive pas à ça , on le retire des programmes . le plus faible est le mètre étalon pour tout , sous pretexte de `` ne pas stigmatiser '' , `` de valoriser '' ou de `` bienveillance '' . prof de physique en ts , j'ai vu mes manuels divisés par 2 en taille avec la dernière réforme ! ! ! !
oui quand je suis malade ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
-- aelyta --
les puces mangent
bonne soirée dougui et bon week-end
c ’ est d ’ une guerre qu ’ il s ’ agit .
! ?
ca coule de source ^^
genre pétroleuse ? impossible , je ne roule qu'au gaz
18et il est la tête du corps , la congrégation .
toutes les femmes peuvent être belles en corrigeant des petits ou gros défauts ... . le seul problème est qu'il faut de l'argent , beaucoup d'argent pour se refaire d'un peu partout ! parce qu'il faut le meilleur des chirurgiens pour ne pas risquer de se faire rater le portrait , comme certaines célébrités !
noah est un ressortissant français vivant à l'étranger . où se trouve l'erreur dans la question
c'est vrai qu'on en est arrivé à interdire les fontaines à soda et les rapports avec une prostituée parfaitement libre ...
l'épilation à la cire est une bonne solution , vous pouvez également vous renseigner après d'un dermatologue sur l'épilation au laser .
les intérêts ?
le pcf ?
a force de faire la girouette , il va peut-être y parvenir , et le malheur sera sur nous !
belle société d'abrutis en perspective !
c'est mentionné ici :
tu ressens les choses comme ça parce que tu as sans doute des attentes déçues , ou une très mauvaise estime de toi ...
je suis fidèle a mon homme , il a de la chance , c'etait pas donné pour tout le monde ; )
je fous le feu à la boite
clik droit supprimer .
- 5
à l'aspas
ca dépend où . l'allemagne de l'est par exemple n'a pas totalement rattrapé son retard , le nord de l'angleterre reste très pauvre .
un pc surchauffe surtout quand il est rempli de poussière ce qui peut mettre en panne les ventilateurs et boucher les aérations .
si tu ris jaune , c'est l'asiatique !
au contraire ce sont des pillules rajeunissantes !
« mon programme , ce n ’ est pas la souffrance , c ’ est la france » a-t-il ajouté .
vouala , y a plus qu'à transposé sur la question : ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) )
tu connais wikipédia ?
en ne les mettant pas au monde .
il semble que les gj ne soient pas entièrement satisfaits des mesures prises par le gouvernement à leur égard : ils ne les considèrent pas satisfaisantes et encore moins suffisantes , d'autant plus qu'ils sont persuadés de détenir `` le pouvoir '' .
ce n'est pas la même chose , les vétos aiment les animaux en règle générale , les médecins on sait pas trop ... certains sont très humains , d'autres beaucoup moins
.
dans cette extase affectueuse .
mais ça se voyait déjà , dès le débat à 11 , qu'il allait attaquer à la fois fillon et macron , en priorité , pour poursuivre son plan foireux .
c est le mieux
ah ma pauvre dame pourquoi ont ils vire catherine langeais et jean nohain , ils etaient tres bons !
__
j'imaginais que jésus se tient dans un coin et m'accueille.. ?
10/10 : si elle est en coton
( là je sous-entends aussi , d'une capacité de pouvoir se mettre
c'est faux , déjà les français frontaliers de la belgique viennent faire le plein chez nous .
au lieu de boire , prépare-lui à manger !
j'aime bien `` les conquérants '' .
non une grosse maison il y fait moins froid
une autre question pour repondre a votre question qui disparaitra le premier de l homme ou de la femme
son salaire ça me fait rire !
tu fais les joujoux pour anus et téton ?
on préfère considérer qu'il n'en existe pas . ce qui est un mensonge éhonté ,
le macron-bashing , ça marche pas mal , plus c'est vulgaire , plus ça plaît
merci pour la blague
peut -on commettre de l'injustice sans la subir ? ... il y a une loi interne , par celle ci on est touchés premièrement , et puis si on passe de celle ci , on rencontre la loi externe , pour dire encore qu'il y a la loi divine qui opère et retourne en miroir ...
un petit bain d ' eau froide et tu repartiras comme en 40 ... ... ...
un peu comme les amants d'un soir , on fini par s'endormir ! !
cela n'est pas un emploi .
n oublie pas , il t a permis de fouler sa terre pour que tu puisses atteindre son paradis . il a cru en toi à la seconde où il a fait battre ton cœur . et grâce à la lumière qu il a perçu en toi , il a ouvert ta poitrine à la foi . comment peux-tu penser à abandonner en toi-même , lorsque tu as auprès de toi , le meilleur des soutiens ?
pas besoin d'imaginer , elle est déjà à poil pour faire ses courses .
je pose très peu de questions mais en général les réponses sont sympas : )
la famille et les enfants ne sont pas ainsi troublés par les aléas des affinités sentimentales entre amants .
de mauvaise augure ? qu'en faire !
et l'amour n'a pas d'âge . quand on aime on a toujours 20 ans !
- henning mankell : tout autre genre . ses romans sont imprégnés du climat suédois et des problèmes socio-politiques liés à la chute de l'urss et ses conséquences sur les voisins baltes . tout est à lire de la lionne blanche à l'homme inquiet et la main encombrante . l'inspecteur wallander ne vieillit pas bien , c'est aussi un filigrane et une originalité des romans mais mankell est resté au top jusqu'à sa mort ( même atmosphère dans les bottes suédoises mais c'est en dehors de la question ! ) .
mais d'ici là , il y aura encore des changements mais on ne les espère pas en bien
tu ferais mieux de faire la chasse aux cons ! !
la plus belle blonde , bien charpentée entre toutes ! isis x 10
l'avis d'un spécialiste serait bienvenu
pas en algérie en france la bretagne
aux chiottes macron !
contre ... ... ... . en voici la raison
donc soit il reconnaît sa dette , soit il doit reconnaître un don et être taxé dessus ...
rassurez de quoi ?
ses dents sont déjà belles comme ça .
etc .
je ne craque pas pour eux c'est lassant , bon j'ai 30ans cest chaud quoi un mec timide a 30 , piges , ils te regardent meme pas droit dans les yeux ils ne savent que dire oui non meme si je m'amuse a faire la conversation , serieu limpression detre avec des fantomes cest bon y'a des limites la maternelle pas mon delire rien de craquant dedans je referai plus les timides
paix sur les humains
siens mêmes . d'après des sources romaines , des enfants carthaginois lui
tu peux les retrouver toi-même en tapant ton pseudo `` @ trucmuche '' ( par exemple ) et la rubrique dans laquelle tu veux retrouver tes questions et réponses . en haut `` rechercher dans q/r '' .
ils'pensent q 2 degres en plus , c est coool ... ..
hé luna : tu devrais me mettre un peh tu penses la même chose !
et pourtant ce sont les chaines du service public qui font le plus d'audience
il se trouve que la déréglementation des licenciements , ça crée de la précarité qui fait baisser les salaires . nombreux sont les états qui ont pratiqué ladite précarité ces 10 dernières années ; les chômeurs sont devenus des précaires . le taux de pauvreté 50 ( 50 % du salaire médian ) a augmenté dans chacun de ces pays . nominalement , ils ont atteint `` le plein emploi '' à savoir , au mieux ( usa ) 3,9 % de chômeurs ( en 1967 on parlait de `` plein emploi `` à 1 % de chômeur ) . aucun n'a vu les salaires augmenter .
il y a aussi parmi les appelants des gens malveillants , cherchant à piéger ces systèmes audio afin de mettre en défaut les animatrices de ces consultations . même si un filtrage est réalisé en studio par des auxiliaires au niveau des standards d'appels .
pardon pour la longueur , celeste . bon we
oui si c'est une cuve collectif .
précarisation de l'emploi augmentée le cdi devenant un cdd déguisé .
oui
à la rigueur smegma.. et encore.. t'as même pas mis de majuscule à ce prénom..
ah parce qu'en plus je vous gonfle ?
bah on peut pas savoir ce qu'il se passe chez tous le monde .
tu as deux solutions soit l assurance soit mettre le feu à l appartement , maintenant tu fais comme tu veux
qu'est-ce qu'une définition ?
ahahahaha
c'est bien
oui , j'ajoutais par ailleurs , et je le reprends :
la torture n'est pas légale
très ...
@ pauline relâcher un récidiviste après jugement ne résulte pas d'un manque de personnel mais d'un manque de jugement quand à la dangerosité de la personne qui tue 4 jours plus tard et dont l'argument pour ne pas retourner en prison avait été < < madame le juge su vous me remettez en prison je tue quelqu'un . > >
les chinois sont en train de s'emparer de l'afrique . comment font les africains pour se laisser sans cesse dominer par des gens venus d'autres continents ? sont ils à ce point faibles , ou primitifs , ou lâches pour laisser d'autres gérer leurs affaires pendant qu'ils se sauvent ailleurs ?
et bien ne vous frustrez pas !
c'est un castrat ? il a été émasculé pour avoir une voix pareille ?
et en quel honneur ?
comme le hasard fait bien les choses !
what 's
bien sur ... .c est pour donner ton numero de telephone et te faire harceler tous les jours par des commerciaux
☻
surement .
ça ne se fait plus mais certaines femmes le trouvent pratique .
ce n'est pas que féminin , je connais beaucoup d'hommes qui le font aussi .
( 2 x 12 ) divisé par ( 80 x 0,68 ) = 0,44‰ ( taux limite pour conduire )
une vodka citron 🍋 🍸s'il te plaît
donne lui le code de ta carte bleu
c'est un message plein d ’ espoir et d'optimisme qui à ce stade , ne demande rien et ne coûte rien ! c'est facile et ça devient vite un état d'être ...
tu ne peux pas avoir vécu au 19 ème siècle et au 21 ème siècle .
il n ' y a pas besoin d ' y avoir séjourné très longtemps pour se rendre compte de cette triste et terrible évidence .
ce ne sont pas quelques lampes led et autres bidules avec un cos ( phi ) de 0,6 qui vont plomber ta facture .
c'est au moment des guerres napoléoniennes que les banquiers ont bien mesuré leur intérêt et la façon d'en profiter . ils le savaient d'avant mais à partir de là ils vont les organiser
on va droit sur les 60 % ! !
pratique interdite en france .
vv viande de brousse
elles sont peut être laides d'esprit si elles insistent d'avoir les beaux hommes . sinon la beauté physique est plutôt relative et chacun peut trouver son compte à la fin .
ou être une chenille
sûrement pas bled et bescherelle
et pendant qu'on parle de ça , ben on parle pas d'autre chose ... .
après il y a les mensonges de `` complaisance `` comme disait pagnol et les mensonges qui visent à escroquer les gens , et là c'est de l'escroquerie , comme ton auto école .. et comme les politiques aussi , tu te rends compte s'ils disent la vérité , même si on la devine et la connaît , mais s'ils confirmaient en disant `` on va changer la population pour mettre les africains et les arabes à la fin , parce qu'ils seront de la main d'œuvre moins onéreuse , et moins chiantes que vous fds , parce qu'on veut encore plus de puissance et de fric , pour nous les très riches . vous allez crever et on va tout mettre en œuvre pour que ce soit le plus vite possible comme par exemple , avec notre réforme de la santé , avec nos pesticides sur les légumes et les fruits , les viandes aux antibio , les produits de beauté cancérigène , l'eau , le vin , le tabac et la drogue , qu'on laisse exister dans les zm ( zones merdiques ) en protégeant les dealers et des grossistes , et leur religion qui va de paire ... ''
bonne année .
a la jonquera le dallas le paradise
qui a déja bu de l'eau de vipère ? il faut noyer la vipère dans la bouteille de gnole !
le fameux camel toe
apres tout ca , et j'en ai en plus , tu ose mr : marc de m'accuse que je respecte pas les autruis par mes questos.. ! ! !
christian vieri
s'épanouir ( eh oui , ça se fait sur la longueur , ces choses-là ) et donner l'idée aux autres d'en faire autant
il s'en réjouit !
nul et dictatorial !
et si la personne âgée était de mèche avec cette militante , enfin militante , le mot est exagéré ! !
chaque voiture et chaque marque c'est différent pour ma logan dacia c'était tous les 80 000 kms , le prix est variable d'un garage à un autre il faut demander . la courroie ne coûte rien c'est toujours la main d'œuvre qu'on paie .
et pourquoi ça fait cloc-cloc quand tu bouges ta tête ?
j'étais un grand fan
faux , fake news
a claquer les fesses de dougui
le vrai asservissement est celui d'être asservis sans le savoir .tu ne peux pas délivrer des gens de leur asservissement , s'ils ne savent pas qu'ils sont asservis . harriet tubman disait : < < j'ai libéré un millier d'esclave , j'en aurai libéré un millier de plus si seulement ils savaient qu'ils était des esclaves . > >
je pense donc que bière qui roule n'amasse pas mousse..
les collabos n'ont aucun sens des réalités..ils se reconnaitront .
il décrypte et il interprète ...
et t'as besoin de l'avis d'inconnus sur le net pour savoir si tu dois essayer d'écrire de la main gauche ? t'es pas foutu d'essayer tout seul ?
dieu n'existe pas c'est une invention des hommes .
quel est le fruit qui vous a tourné la tête pour m'y déposer et en retirer le nectar ... ... je suis un papillon !
non , ça me fait de la peine pour elle !
pour l'instant c'est du 62-38
pologne . c'était la haute tatras , qui était visé où la grande majorité était
en admettant que je sois à l ’ intérieur .
tout au plus tu mets ton argent relativement à l'abri pour un moment .
il est vrai que parfois ... j ' y vais à grand coup de pieds ... mdr .
il faut passer à autre chose ! ouvrir un nouveau livre ... .
les femmes ont une belle peau , mais à quel prix ?
a la cantine il y a une entrée , de la viande ; du fromage des desserts !
la fin de l'europe libérale pourrait apporter un souffle nouveau à ceux qui travaillent mais , est-ce pour demain ?
me fait des petits regards ) ?
je pense que l'amour peut nous faire dire n'importe quoi ... par amour nous pouvons supporter le parfum de celui ( celle ) qu'on n'aime et penser aveuglément que ce serait la plus belle odeur du monde .
apparemment , elle pense comme moi ... d'ailleurs elle parle aussi d'inquisition .
tu oses ou tu n'oses pas et tu connaîtras les limites de ton culot .
on ne sait même pas pkoi ? oui c'est vrai parce qu'elles sont femmes très matures ...
tu t '' es pas demander prk elle veut et aime sortir la poubelle elle même ! ? ... espèce de con ... et cocu . ^^
oui , on peut déjà le dire avec une très forte probabilité avant que l'année ne soit terminée , compte tenu de l'avance prise par les 10 premiers mois :
non toujours çà deux et on sort .
je n'ose croire qu'il y a des navets , mis au four pour faire un méli mélo cacaphonique , les poulets pourraient arriver , je les connais , gilles et john m'en ont parlé , le rut y l'em-porte toujours , surtout quand on a trop pris de pintes hard !
et en belgique même , il y a des différences .
de cette essence même s ’ allume un feu
qu'est-ce qu'elle raconte
l'archéologie nous a appris ( pas uniquement elle ) , qu'il n'y a eu jamais de fuite et
l'ego 'le grand ' comme vous dites , c'est une manifestation déviée de la personnalité , ça s'appelle égoïsme . l ’ égoïsme est la maladie de l'égo .
en plus tout le monde sait que c'est faux quand tu dis que dans le nord vous buvez de l'eau .
pour le reste je suppose que si tu parles d'alimentation pour un modem ce n'est pas un
bon , vu que les radars ont pris un coup de plastique poubelle de peinture et autres.c'est très peu rentable pour l'etat .
sauf à mettre ce type plus bas que terre , ses q n'ont aucun intérêt : je les signale la plupart du temps pour harcèlement car , non seulement il te plagie , mais encore s'en prend-il généralement à italique .
il est très bavard , parle bcp de lui et de sa passion pour les voitures .
sinon , si ça te fait réellement souffrir et que malgré ta volonté tu n'arrive pas à changer , tu devrais consulter un psychologue . cette colère , cache aussi peut-être quelque chose ...
en physique quantique c'est des particules au comportement imprévisible et étrange mais quand elles sont nombreuses on retombe dans la généralité ...
si tu as trop de soucis alimentaires , tu manges pas à la cantine ou tu compenses avec du pain ce que tu n'aimes pas . et basta .
et depuis la machine est en marche .
pas question c'est le mien ^^
@ bien sûr cela ne peut être fait qu'à titre individuel . la violence est un problème qui n'a jamais été résolu par l'évolution , et depuis des millénaires les êtres humains sont violents . de plus , le temps n'apportant pas la réponse , toute méthode étant tributaire du temps , il n'y a pas de méthode pour se libérer de la violence . ce n'est qu'à titre individuel et en refusant d'y mettre du temps qu'on peut s'opposer à la violence de nos vies .
si tu me lis ce soir ,
ce sont les musulmans , français ou non , qui peuvent devenir des terroristes ...
non , mais certains manquent d'éducation . ils ne connaissent même pas la culture du rap ... des voyous qui ont eu de la chance ...
- l'ionisation ,
maladies du rein .
salut ,
les chats sont les chats ...
bonne , merci .
1 jean 4 v 18 l'amour parfait bannit la crainte
l'instruction judiciaire du boxeur christophe dettinger est plus rapide que les enquêtes sur benalla ou richard ferrant ?
y a rien a visiter ... .reste chez toi , t'es pas le bienvenu
je ne sais pas pour les licornes mais il y avait deux nécromanciens quelque part sur la côte est des eu qui étaient parvenus à invoquer des démons et à faire revivre des individus depuis longtemps disparus grâce à d'obscures incantations .
si les gilets jaunes ne finissent pas par se facher un jour
très bonne question , je dirais même qu'elle est semblable à la question de `` d'où on vient ? `` et `` pourquoi ? `` . heidegger , le maître à penser l'etre , a dissocié le verbe être et le verbe exister en se posant une autre question fulgurante à savoir : etre prime-t-il sur exister ? dans un style presque prophétique heidegger s'est efforcé dans un langage propre à la langue de goethe : `` etre , c'est être absolument , et cela n'a rien à voir avec exister relativement c'est à dire dépendre .il faut des conditions pour exister .pour revenir à la question de pourquoi , on ne peut y répondre sans prêter un projet à la nature , ou au hasard et c'est là où se situe la croyance , l'ignorance et la folie .
la jalousie est une pathologie bien française les jaunistes l'illustrent parfaitement ... ce sont des envieux haineux qui veulent s'enrichir par tous les moyens mais le destin en a décidé autrement ...
en somme l ' allemagne fut transformé en un gigantesque camp de concentration `` soft '' ... ou les sentences de mort n ' existait plus ... où une apparente liberté semblait exister ... mais où pour survivre les citoyens allemands devaient avoir des multiples emplois mal payés et précaires .
avoir le même sens , euh ce n'est pas vraiment un synonyme ! !
des minibus sans chauffeur sont déjà en circulation , est-ce que c'est vrai donc la voiture sans chauffeur va arriver ?
rendez-moi , oh oui , le soleil
pour ma part , parait-il que j'ai un problème de communication ... ?
pas de démarcheurs chez moi !
aaah ! ! ! ... quel malheur ...
je connais un peu lyon et autours , grenoble , l'isère etc , il y a trop de monde , je déteste les endroits où il y a du monde . l'auvergne j'y vais dimanche pour 1 semaine , passée la rentrée je devrais être au calme ! jolis paysages.. mais connais pas encore .
dantesque ... la légion elle ose sauter sur col vas-y !
c'est ne rien connaître des atrocités de la vie , je pense .
et toi tu sais faire quoi a part baver ta jalousie en anonyme ?
l'esprit français du moment ? carnaval , malice , espièglerie , cirque car il faut apprendre à jongler !
le schtroumpf pays qui est le schtroumpf
l'océan s'en chargera
pourquoi tu demandes ça ici et pas au ct ?
non , ils font du gratuit qu'au début pour appâter le client en vous faisant miroiter des choses et ensuite il font payer les questions que vous poserez pour en savoir plus .
l'abricot
tout le monde pleure meme les plus faible de caracteres
mais nous autres , ceux d ’ alors , nous ne sommes plus les mêmes .
mais le suicide est un drame de la vie , quelles qu'en soient les raisons . un événement chargé de grande violence .
au lieu de couler des jours paisibles avec mes potes pendant les dites vacances à tripoter maladroitement nos petites copines ... ils m'ont fait gratter les virgules dans les chiottes à la lame de rasoir ! ! !
excellente .
si c'est sur le thème de sa fin , et de l'éruption , à l'instar de `` sous les pavés la plage , '' titrez `` sous la cendre pompéi '' ou `` sous la cendre , une ville , ``
`` j '' à son visage la pâleur
avec des modèles comme poutine , erdogan , bachar el assad ou bolsonaro , la liberté est bien mal en point .
il faut savoir attendre . tout arrive un jour .
et vous verrez les libéraux qui parlent de peste brune appelleront à voter rn !
de mon hombre ( c un pays ? )
merde !
de plus
la trahison , la perversion narcissique , le meurte , la maltretance physique ou verbal , la moquerie ,
ensuite , on discute , on cherche , on échange , on critique , on raffine , quitte à amputer les hypothèses de départ . ca peut être bien au départ également d'être sûr qu'on distingue bien corrélation et causalité , même si la causalité reste épineuse à établir .
je n'aime pas
quelles lèvres préférez-vous ? celles du haut ou celles du bas ?
je conduis quasi quotidiennement depuis 24 ans et oui , il m'arrive de caler .
pou-pu-phi : non ce n'est pas vous que je vise dans ma description pessimiste de ce qui semble etre actuellement la majorité des qristes ! ce n'est qu'une majorité croissante , il y vient encore des gens normaux , qui donnent des réponses normales voire pertinentes , comme la votre , seulement ils se font rare , on ne les remarque pas ? dans tous types de sujets pas seulement sport ou forme ... les imbeciles ( pour rester polie ) ce sont tous ceux que d'autres apellent `` trolls '' , '' puceaux '' etc ...
c'est pas bon du tout
j'me fais vieille ... oo '
hitler ne bandait pas et ça le rendait méchant et très con .
traduction : contrepartie du « pacte de responsabilité » pour ne pas faire exploser le déficit . il est désormais demandé d ’ ajouter une nouvelle réduction drastique des dépenses publiques .
l ’ encourageait là-dedans ... mais ... pas avec de succès . en afrique du nord aussi , ils cherchaient à faire de mouvements dissidents dans les colonies françaises ... et là aussi , avec très peu de succès . leurs plus grands succès étaient avec les finlandais , des pays baltes et l'ukraine .
un des type d'accident en forte augmentation actuellement ce sont ceux dû a l'utilisation des smartphones au volant :
la russie va gagner ... poutine a encore du polonium en réserve .
parce que ce serait différent avec un autre ?
jusqu ’ à 10 ans c'est bien
classique .
peux-tu citer le nom et l'adresse des piscines concernées pour vérifier qu'il s'agit bien de piscines municipales et pas privées ? les cas que tu pourras nous citer sont-ils pendant ou en dehors des horaires publics ? si les cas cités sont en dehors des horaires publics , n'est-ce pas dans ce cas une privatisation accordée à une association , comme ça peut exister pour certains clubs sportifs ? les cas que tu citeras sont-ils comparables au fameux millionnaire qui avait privatisé et rendu inaccessible le lac de bouzey en alsace pour y organiser une mega sauterie pour son anniversaire ? merci d'être plus précis si tu souhaites qu'on t'accompagne dans une protestation plus efficace stp .
si 1 homme est une femme ... . ce `` 1+1 '' peut donner 3 ... 4 ... 5 personnes avec les enfants possibles
donne des cours de soutien scolaire . donne des cours de français aux étrangers qui veulent s'intégrer . cours de chinois , anglais .
5 ans qu'on t'avait plus vu sur ce site . bein dis donc , c'est la cata quand tu reviens ...
qu'est ce que le chamanisme ?
toi tu es predestiné à la connerie
non trocer sinon trucer
c'est ce connard d'étron puant ( les mots me manquent ) qui avait proposé il y a quelques temps un `` moratoire sur la circoncision ''
et puis l'article évoquent plusieurs fois les valeurs curieusement ajustées ; peut-être qu'il faut aussi d'abord quitter l'instrument pour reprendre le crayon et réécrire la théorie ; la grande unification n'est toujours pas là . c'est peut-être qu'on a devant soi les outils et connaissances pour écrire cela différemment , encore faut-il avoir l'idée , la volonté de changer de point de vue .
ta cru que j'étais un kit kat ?
apres doctes heures de patience ...
bon w-e ...
et que fritz le cat .
c ' est une maladie génétique qui affecte le sang chez les populations africaines uniquement .
et bien tu as le droit de la refuser !
faire glisser , vous cliquez votre icône sans lâcher jusqu'à l'endroit voulu .
un bon cognac , ça s'apprécie .
bonne blague
2 bouzes
walou
vous le charme , poursuivez- svp ... ...
= ( x - 1 ) . ( 4x + 1 ) /x → même s'il s'agit d'une fraction , ce polynôme aura le même signe que le produit :
hélas , je le crains
oui
en 2022 la france sera décomposée .
un certain nombre ...
satan n'a pas prouvé que je suis mauvais il a prouvé que je suis pécheur rien de plus et allah le tout puissant lui meme m'a créer ainsi donc il l'a fais experer pour que je fais les péchés et après je demande pardon
( tiens la voix du nord qui est en faillite ce matin , j'entendais ça .. )
les 3 premiers
bonjour ,
et ben demande aux hlm ! ! ! !
et c ’ est dont un beau feu ne se contente guère .
laisse aux blessures
53,12c'est pourquoi je lui donnerai son lot parmi les grands ; avec les puissants il partagera le butin , parce qu'il s'est livré lui-même à la mort et s'est laissé confondre avec les malfaiteurs , lui , qui n'a fait que porter le péché d'un grand nombre et qui a intercédé en faveur des coupables .
à jeter ! !
tu devrais te dérider un peu ... .ça te ferait du bien ... .
mais si tu dis `` beauté et bien être '' je dis ... `` belle relation ! ''
bien sûr , c'est de l'amour spirituel , si on sent pas le désir on le fait pas ..
peut-être devrais-tu plutôt te demander pourquoi ça n'a pas fonctionné et si tu aimes vraiment cette personne .
ben oui
déménage ou change ta serrure ! ! !
les gilets jaunes ont parfaitement raison de décider d'eux mêmes de leur ( s ) mouvement ( s ) .
oublie-le , zara , oublie-les !
le peuple qui a voté pour lui
ne pas faire passer systématiquement le bien être des autres avant le siens , ne pas se forcer à dire ou faire des choses qui ne nous ressemble pas . ne pas vouloir à tout prix être aimé de tout le monde
seigneur sang royal , royales sèves..
`` à vos humbles avis ''
moi aussi
un lézard ( un gros ) ou bien une couille dans le potage
si bo kom langue mi ji parle ki li turc sou li torture !
mais la vie sans toi ( sans toi ) , je sais pas
mon santo
ici il y a des questions qui sentent fort .
... ... .un corps sans esprit n 'existe pas ... ... ..un corps sans esprit n 'est plus qu'un cadavre .
essayez ça .
vous roulez des yeux de merlan frit , vous êtes rouge comme une écrevisse , mais vous restez muet comme une carpe .
ce soir je me sens une âme de philosophe
il a tout dit ; le paradoxe , dans ses propos , c'est qu'un acteur comme lui a su relever le niveau des navets qu'il disait avoir tournés et ce , rien qu'à son talent .
hecto , ça veut dire 100 → 1 hm = 100 mètres → 1 ha = 100 ares
bonjour ,
je le préfère nature .
oui
pourquoi n'ont ils pas programmé un robot pour chercher/trouver une formule d'anti ride convainquant ?
pas du tout mais il baise ta femme .
a propos des bricoleurs de genie dans leurs garage , voici une vidéo qui explique bien certaines choses
demain matin
je te crois..lol
un ex fait parti du passé , et on ne peut pas faire revivre le passé .
c'est quoi votre bagnole déjà ?
ceux que la société rejette
il y en a quelques-uns ; jean-claude van damme , sylvester stallone , arnold schwarzenegger , jackie chan , etc. nous avons plus de bons acteurs de film d ’ action . ceux mentionnés ci-dessus sont vieux et des jeunes auraient dû les remplacer !
je pose donc la question à une autre femme quant à savoir si elle a déjà quelqu'un en vue ( on discutait alors de l'importance d'avoir un compagnon ou une compagne pour ses vieux jours , etc. ) on est deux .
le niveau des questions s'améliore ...
bolchéviques étaient très 'évolués ' , pour eux les femmes étaient l'égales
quand le prix n'est plus pertinent , les hommes qui vont devenir riche sur la bourse , en profitent ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
le souci de l'historien , la vérité est toujours interprétée , aussi bien par les témoins que par tous les autres , il y a autant de vérités que de personnes
1-5
c'est quoi la définition du bonheur ?
1-1 repas par jour suffirait pour ces féigneant d'ouvriers
dom âge
– ben je ne suis pas encore sûr… ou bien c ’ est parce que je les plante trop profonds , ou bien c ’ est parce que je les plante trop serrés… .
19/ ?
les vainqueurs ont toujours été supportés par l ' ensemble des médias , les avoir contre soi c ' est la défaite assurée .
quelques tableaux permettant de visualiser les différents types d'organisation , qui résument aussi les différentes tendances :
depuis le départ des `` méchants colonisateurs '' ce continent stagne , a qui la faute ?
il faut qu'on se donne les moyens de nos délires .
ils ne se sentent pas concernés et pas assez solidaires des non musulmans
dddddddddddd
s'éteint comme une braise au fond d'un encensoir ,
un psy ? mais tu es fou ou juste conscient du déclin des relations humaines
il suffit d'aller directement lire les rapports de la sécurité routière et non lire les articles et raccourcis des journalistes
chaque année ces fleurs reviennent et prennent de l'expansion ! ! !
je reçois régulièrement des avances des mères de famille lors des réunions parents/profs ?
encore plus que tu l'imagines
i dont ask why
il faut nous dépêcher de comprendre que nous devons marcher vers l'eveil , l'atteindre le plus rapidement possible pour ne plus vivre qu'en lui ; avant que le seigneur de la mort ne frappe :
si quelqu'un dit : j'aime dieu , et qu'il haïsse son frère , c'est un menteur ; car celui qui n'aime pas son frère qu'il voit , comment peut-il aimer dieu qu'il ne voit pas ?
si tu t ’ promènes en ville , ne cache pas ces beaux cheveux
j'ai fait une traversée des cotes du maine jusqu'a une ile nova-scotia
je ne dois plus rien vous acheter , mais tout vous prendre .
depuis quatre millions d'années , l'enseignement est toujours le même , et dans les cycles précédents , il existait aussi ...
est-ce que quelqu'un sait comment faire pour que l'état soit au courant que mon ancien véhicule n'est plus le miens de façon simple et efficace .
surtout pour un chat afghan !
ils ne peuvent assassiner trump dans la mesure où ils n ’ ont plus la puissance d ’ antan ( années 60 ) , de plus avec internet et les moyens de communications aujourd ’ hui , ils leur seraient difficile de préparer un coup et mieux encore , tout le monde s ’ y attend .
ici , on a le mot grec σπλάγχνον , ου ( τό ) ( splanchnon ) qui est toujours au pluriel dans le nt , soit σπλάγχνα , ων ( τά ) ( splanchna ) qui veut dire : `` entrailles '' , `` miséricorde '' .
religion , d'une croyance …
pour finir la gauche est ( du moins en partie ) tout aussi haineuse que le fn c'est juste pas les mêmes cibles
il est crevé ...
repars des écrits grecs et romains ... .tu échapperas à deux milles ans
truman show c'est mieux !
il n'est pire aveugle que celui qui ne veut voir , ce qui est parfaitement le sens de cette question non scientifique puisqu'elle fait référence à une croyance , pas à une certitude !
mont-de-marsan : fête de la madeleine , saintes maries de la mer : féria du cheval , saint-vincent-de-tyrosse : féria landaise , les fêtes de bayonne , la féria de béziers ,
en rêve il pense même à 67 ans
sergeant frederick niland ( 1920 - 1983 ) , 501e régiment d'infanterie parachutiste , 101e division aéroportée américaine
si tu n'as pas d'emploi en cdi ton souhait de logement est un doux rêve . mais tu es jeune tu peux peut-être te faire entretenir par une vieille , en attendant .
cela va dépendre du genre humain et de la gestion de ses conneries , et s'il continue ainsi , ça pourrait précipiter sa disparition , à moins que l ’ instinct de survie ne soit encore plus fort
invitez-moi au mariage .
jamais entendu cette expression , d'où sors-tu ça ?
super , quelle belle journée
maintenant , ce serait sympa que tu nous donnes le lien vers la plateforme quora .
la 1 ) , c'est qu'il s'oppose à dieu et cherche d'attirer d'autres aussi de le
avengers : l'ère d'ultron
faut que je reste concentré , quand tu auras 93 ans tu verras
certains retraités ont pas honte ?
vraiment !
demande à ton papa : il va t ' expliquer !
l'argent rentre ...
non.je voulais une salade de pissenlits , elle les a bouffés par la racine .
je l'ai toujours car j'ai refusé la nouvelle .
avec le cœur plein de sanglots !
20 min
je ne roule qu'avec des voitures volées .
bref en 2022 une fois au pouvoir la fi aura du boulot ... .j'aurai un calendrier enorme lam
je plonge et nage en plein azur .
plaies , ires , mais là ou l'ébat blesse , on bande !
tant mieux
...
c'est à cause de la charia .
kebabimirequement
copie la phrase dans google et tu auras la marche à suivre
la conscience n'a en fait aucune caractéristique individuelle ; elle est universelle , assez vaste pour moi , pour tous les autres , et même pour e.t . s'il existe .
même l'allemagne avait un peu gagnée en perdant relativement vite , car
quand bébé , ou enfant , elle te lavait , elle te faisait à manger , et toute l'éducation qui suit , elle ne considérait pas ça comme cadeau .
enfin de l'amour , des joies , des appels , des retours , des mots ,
si tu fais un choix ( notre vie ...
les lr sont divisés sur cette question ! j'ai lu ce matin que raffarin , kosciusko et consort pourrait créer un autre parti -ou un mouvement ? prêt à coopérer avec macron !
l'espagne .
bien sur tant que tu ne dépasses pas les limites de propriété et tant que ton cabanon est démontable et non bati `` en dur ''
si la classe en est bourré , la ville en est bourré aussi !
→ b = 0
et l'autre de souffrir avant même d'avoir aimé .
j'ai une préférence pour les chats , j'en ai toujours eu .
... .
il y a bien longtemps qu'on utilise plus ces thermomètres
v
possible
sorry pour toi tu ne seras jamais champion du monde
mais , tu n'as pas un mec normalement intelligent , évolué et constitué qui va épouser une nana de 38 ans , sans l'avoir `` essayée '' et inversement , si tu tombes sur un gros bourrin , tu vas le tirer toute ta vie ?
c'est à ne rien comprendre .
une fin en cle de sol
shu est une nouille
pas besoin de consigne ... je voterai comme au 1er tour
tes questions !
– l ’ article 63 du tfue qui autorise toutes les délocalisations .
si l'on pouvait donner le pouvoir à un pays étranger nous serions gagnants
dans certains pays oui , dans d'autre non . par exemple , je ne crois pas que les pays occidentaux ont légiférer sur le sujet , ni même sur l'âge légal pour procéder un tel objet , par contre il est nécéssaire d'être majeur pour rentrer dans un sex-shop pour en acheter un , il y a là un flou intéressant .
un coup de marteau dessus et on en parle plus
vrai pour qui ? un sdf ?
ils ne sont ni arabes , ni en océanie !
tous des menteurs .
puisqu'il y a deux phénomènes contradictoires , ce n'est pas possible de décider sans calculer .
pas cette question en rade !
bah y a ben quelques endroits comme ça bled mais l'utilisons les chèvres .
pour l'épiphanie vous préférez une tarte tropézienne ou une galette des rois hein ?
de ce printemps qui vous rend amoureux ,
victor hugo plaint ces pauvres etres dites magnifiques alors i '' parce qu'elles sont prises dans leur oeuvre ; (
c'est fait pour , sinon vous vous ennuieriez ^^
you do your best but the world does n't make any sense to you. i can hear the sea even though i 'm in the city . `` follow your dreams '' , they say , but they say a lot of stupid things.. your heart will grow only when it sinks to the bottom of sea and floor. > > 🎵🎶
- '' passe-moi l'beurre ! ''
il va fourrer une chévre ... ..mais dans le roman ce n'est pas formulé ainsi
laisse tomber ... c'est surfait ce genre de truc ... vient plutôt a la cafet casino ... ! ! !
bibliothèques , savoir et culture de merde !
donc rien à voir ! aucune interaction !
@ alexandre , : d viii !
titre : la neige
ange : « ô messager du dieu très haut , on m'envoie te dire que les cailloux pour te torcher le cul devront être en nombre impair , c'est très important , sauf avis contraire . et dieu fait dire aussi , pour rappel , que c'est lui le plus grand et le plus intelligent . bon , on se revoit la semaine prochaine , ô messager , pour discuter de ton pourcentage sur le butin et du viol de tes esclaves . dieu est bon et sage ! »
plein de questions se posent , les résultats officiels sont connus , avant meme que les francais en soi informés , la télé donne des chiffres quasi officiel , alors que les grandes villes , n'ont pas commencées a `` dépouillées , par quel miracle ?
c'est possible .
bonne journée
c'est normal .
qui se ressemble s'assemble et il n'est pas le seul ici à avoir de la merde dans les yeux
et ca , ca marche très bien !
avez-vous d'autres solutions à me proposer ( savon noir , par exemple , ou autre ) qui ne tueraient pas ces plantes par la même occasion ?
je sais pas j'ai pas de prédateurs et je ne prédate pas non plus ... pour la vie en prenant moins de vie , contre le carnisme et les détentions , tortures et massacres animaux de masse .
le vert colibri , le roi des collines ,
tu as maigris ?
les syndicats ont trop souvent trahis le peuple , ils sont a la solde du gouvernement , les gens l'ont bien compris .
ne se noie jamais dans les brumes
ce qui rend le rêve décousu ce n'est pas la suite des pensées qui a conduit au rêve , mais le fait que tout se mélange et qu'il y a pas une suite ordonnée . il y a une sorte de pelote de laine de pensée , qui ne comporte pas un fil unique .
bah , . elles font leur boulot , tout est aseptisé .dans les comportements , c'est d'une tristesse pas possible
bien sûr que oui
le connaissiez-vous ?
mon père s'est fait voler son portefeuille au retour d'un voyage d'affaire , perdant ainsi sa cb , sa carte vitale ...
que n'ont point les autres nations . »
c'est eux qui nous font des signes ... .
qq t'a embêté chérie ?
surtout pour ne pas vexer sarko ...
parfois vlad en fait des très costauds et il faut être fort pour connaître les réponses .
par contre , développement de grands projets dans l'aérospatiale , les énergies `` nouvelles '' , la restructuration de l'habitat rural au profit d'environnement `` urbain '' opposé à l'habitat individuel , etc .
... ..j 'ai d'autres projets en réserve .
la blanche hermine ?
pour le moment tu as google comme moteur de recherche mais le succès leur est monté à la tête et ils placent maintenant en tête de liste ceux qui les paient le plus et c'est un peu dommage
tient un troll mdr
bonjour cyrano
n ' y aurait pas t'il un problème en ce qui concerne le corps enseignant , plutôt ? c'est une vocation . je pense que si on n'est pas fait pour cela , c'est plutôt au professeur de changer de carrière . c'est l ' avenir qu'ils ont entre leurs mains , quand même ! on ne condamne pas un enfant ! il n'est pas responsable ! lorsque je lis qu'en plus , il faudrait les violenter ! j'espère que vous n'êtes ni parents , ni professeur ; vous êtes un remède contre l'humanité .
bouillabaisse
ils préfèrent insultes et affronts ,
de mon temps on vouai un truc ou deux pas plus
pfend le 16 soupapes , il consommera moins
en tous cas , vérifie que personne n'a le même nom dans un bon rayon autour de ta ville
j'ai parmi mes amis quelques professeurs en île de france . ils sont loin d'être tous d'accord avec cette levée de boucliers
je pense que oui ... si cela est constructif et fait dans le plus grand respect ! ! !
si non ils disent aux patients que tout va bien .
voir avec son avocat et `` contrat de mariage `` s'il y en a un , si possibilité de supprimer le compte commun
oui
il faudrait , si l'éducation nationale était intelligente , faire des classes spécialisées pour que les chances de tous les enfants soient à peu près les mêmes .
ils sont en train de la tuer eux même avec les migrants
glier :
si c'est de la première pression à froid , cà va
la formation de la déformation du tissu spatio-temporal affecte t'elle les ondes cérébrales ?
☻
il faut laisser les zobs se tiner ( je sais cela va faire du bruit )
voici un poème atypique qui fleure bon la poésie ! !
intox
pour la beauté d'un splendide décolleté
c'est sla la classe ! !
< étant donné que le chrisr est en fait >
ni l'un , ni l'autre .
quelle haleine
c'est plutot les bouteilles qui doivent pousser avec tous les pochtrons la bas
je déteste le pamplemousse !
c'est de l'élitisme . les nazis faisaient ça et on a vu ce qu'ils ont fait .
racontez une expérience qui vous est arrivé ou à quelqu'un de la famille , entourage ...
la méthode de la parallaxe nous fournit un mètre de la bonne distance des étoiles les plus proches , le parsec ( `` parallaxe seconde '' ) = 3.261563777 ans durée = 3,09 x 10 ^ 29 m ≈ 206.265 ua , proxima centauri , l'étoile le plus proche de notre soleil , est de 0,81 arcsec = 2,642 années lumière et considérant que : 1 année-lumière = environ 9460000000000 kilomètres = 63236 ua ≈ 63 284 ua .
false flags terroristes de masse , assassinats politiques répétés et on vous dit que vous êtes dans un état de droit et qu ’ il faut sauver la démocratie et la liberté d ’ expression .
plus il y aura de rats et plus la rue râlera .
non , aucun risque . les indications qui concerne le coté secteur sont des valeurs à titre indicatif .
parce que avant c'était avant !
recensement de 1897
peut-on raisonner sur des conditions auxquelles une culture morale doit obéïr pour pouvoir avoir une coalition d'assez forte pour imposer sa morale dans la domaine publique ? ? ? ? ? ?
les africains sont pauvres oui , mais pas fous ^^
pourquoi tu ne peux pas avoir de relation sexuelles avce ta femme . ? ? ?
j'adore ce mec et vous ?
un jus d'orange .
attention les yeux
je suis chez sfr et ce n'est pas du tout ce prix là , c'est plus de 30 euros ça dépend de quels service tu parles mais au minimum internet chaines mobile télephone fixe un ensemble internet avec ?
encore une inégalité homme-femme ! ! !
oui , ça vaut le coup , parce que si tu montres de quoi , tu es capable , on essayera beaucoup moins de te faire chier , dans le futur .
un printemps algérien 8ans après le printemps arabe ...
pour la disparition du bonimenteur !
fête c'que j'di , mais feet c'qu'etudis .
c'est le lot de tous les commerciaux , on vous reçoit entre deux portes , dans un couloir entre 5 et 15 mn pour conclure que non , vous ne ferez pas d'affaire ... ... .c'est un job ingrat que je n'aurais jamais fait ...
-second degré , il montre alors la connerie abyssale des violents qui ne savent pas s'exprimer sans les poings , et c'est horrible mais ça me fait vraiment marrer .
les années 30 ! !
plusieurs associations favorables à la moralisation de la vie publique ( dont anticor ) ont alerté la haute autorité pour la transparence de la vie politique sur les anomalies des déclarations du ministre , et réclamé une enquête .
tu dois pouvoir le faire faire par a peu près n'importe quel informaticien si vraiment tu ne veux pas écouter mes conseils mais je n'aurais pas trop confiance , et je sais de quoi je parle , je suis informaticien : p
mais le jour on on décorera le plus gros beauf raciste et bas de plafond , il aura sûrement une médaille .
excellente idée , mais ce n'est pas efficace sur les feux de carburant .
oui
j'ai dit !
nul au monde n'a jamais vu sa face ; elle attend que tu la reconnaisses .
oui toujours , mais ça dépend de ce que c'est aussi ... je ne mange pas des choses qui pourrait me faire vomir après .
essayer de comprendre avant d'agir . comme les autres , je suis perplexe face à un employeur qui sort des choses comme ça sans plus d'explication car ça peut nuire à l'harmonie du groupe .
absolument et toute cette mise en scène sur la procédure d'exclusion d'un candidat comme valls qui retourne sa veste , surtout avec ce qui est en train d'arriver au ps ... lol !
tu confirmes bien ma théorie selon laquelle la plupart des anti-poutinistes ( et multi-comptes ) comme toi , sont non seulement historiquement et géopolitiquement incultes , mais je me rends compte qu'en plus il y a un problème au niveau du français ... ah non mais j'vous jure ...
+++ mdr l'anonyme faux mage jeremy avec ses `` tonnes de trous '' ( euh au fait docteur jeremy , combien pèse un trou ? ? ) , merci pour le fou-rire .
si filon ne ne peut pas se présenter pour cause de mise en examen ?
les migrants voudraient bien aussi être que de passage et rejoindre londres
je le voudrais bien mais je crains qu 'il faille passer la vitesse supérieure .
le fils ( christ sa divinité ) :
sacrés gauchards !
vu que c'est un auteur de sf américain minable qui a créé cette post religion
lorsque le capital se prend un retour de vivre-ensemble en pleine poire . il n'y pas de raison que ce soit uniquement les petits blancs qui en profitent .
si c'est la turista , ça ne dure pas longtemps , imodium , riz , carottes , pas de laitage ni de jus de fruits
c 'est interdit de partir sans motifs ... ? ? ? ? ?
vous n'êtes pas sur yahoo france .
cela a toujours existé de tout temps , tout peut être possible par intérêt quelconque .
les abeilles
tu devras utiliser le pluriel de majesté ( nous ) ..
s'il est assuré , il entame la procédure , si non , il fait la quête chez ses co-insurgés ... ou fritz ? philosophiquement , il ne résout aucun problème pour la postérité , une longue période nuits-debout et de dépression hanteront son existence jusqu'à ce que la roue de la fortune tourne à son avantage avec la complicité du hasard où d'un dieu qui pense à lui là haut : ) )
non .
tu crois qu'elles t'ont dupé quand elle ont fait acte de charité .
il faut eliminer cette nuisible personne ... ce vampire !
20/ rocky
de mes retours mes fureurs mes faiblesses
george soros alias györgy schwartz , hébreu hongrois , agent rothschild
ça existe presque avec les jeux virtuels et les équipements qui vont avec
- un étudiant pas content
bientôt qui sait , il restera en france l'afrique immigrée . les autres seront partis vivre ailleurs . ( lol ) ! !
aujourd'hui la tri-thérapie est tellement efficace qu'un séropositif peu avoir une vie sexuelle quasiment normale .
quand dans ton nom , un exil couronne l'autre
c ’ est là que réside le plus grand danger du tabac : le cancer bronchique et le résultat des enquêtes suivantes le démontrent amplement :
la raison peut avoir un jugement dont le risque sera mesuré mais pas un jugement vrai .
avec une version d'android aussi ancienne il n'est pas très surprenant d'avoir des problèmes d'incompatibilité avec les dernières versions de certains applications .
louise ackermann
esther granek , je cours après mon ombre
« si on les y contraint , allah leur accorde après qu'elles aient été contraint , son pardon et sa miséricorde . »
mais avec photo que tu peux demander ... ... ... .sera -t-elle fournie ? ca c'est autre chose , tu auras de quoi contester
donc la réponse à ta question c'est du cas par cas .
quand des musulmans font sauter nos questions , peut on dire que ce sont des actes de terrorismes ?
c'est leur stratégie depuis quelques décennies , depuis sa chute sans doute .
prime de naissance aussi . allez hop ras le bol de toutes ces aides .
... et encore faut-il préciser que le seuil de pauvreté étant de + en + bas , cela signifie que nombre de français au-dessus de seuil de pauvreté sont dans la misère mais n'entrent pas dans la statistique ...
proprette et sans vulgarité .
je la trouve particulière et très jolie et puis elle est gâtée par la nature mais le piratage je n ' y crois pas trop , opération marketing plutôt , ça devient tellement banal maintenant .
ben , presque drôle
c'est important une famille alors on la protège et on essaie d'être compréhensif et tolérant ...
aux soirs des automnes qui traînent encore l ’ été ,
envers les femmes , ainsi qu'un « objet de fantasmes » , bien qu'ils attribuent une silhouette plus fin
christian estrosi , également président de la région provence-alpes-côte d ’ azur ( paca ) , a expliqué le 25 décembre sur twitter qu ’ il partait en israël pour y « témoigner son soutien indéfectible » à benyamin netanyahou après le vote d ’ une résolution qu ’ il estimait « dangereuse et qui attaquait la seule démocratie de la région » . il en a aussi profité pour dénoncer le refus de la france d ’ engager son véto pour bloquer le vote de cette résolution .
alors j'ai ajouté un peu de sport tous les matins ... mais fatigue et petite `` dépression '' venait à cause du manque de force alors je me suis dit `` ok alors j'accepte de manger un peu plus qu'un repas par jour '' ... .et bam ! !
mortel , périssable et fragile ,
pas la peine l'europe va enfin etre la première puissance mondiale sans les anglais pour la detruire merde si reste les coco et la pourriture nationaliste comme blondin
pas mieux que mec errant , le fait de ne pas avoir de sexualité licite , comme dans le mariage , alors que c'est un besoin humain de base , incite sans doute à chercher son plaisir d'une façon cachée , malheureusement pour les enfants . jésus a dit `` que celui qui brule se marie '' c'est pour éviter cela .
brenton tarrant explique dans son manifeste que c ’ est son voyage en france qui l ’ a convaincu de la justesse des vues de renaud camus . on ignore à cette heure si breton tarrand a rencontré renaud camus à cette occasion .
on en pourrait fourrer plutôt deux robes qu ’ une .
ce déclin est sans doute à cause de bertrand du guesclin
écrasées
et est-ce bon et nutritif ?
avant que le temps n'existe , personne ne pouvait distinguer le tout du rien
et tu voudrais qu'il file où ?
ca a son charme mais elle est où ?
en choisissant la plus belle de ses branches
le gel aide la coque dure à éclater pour que le germe pousse ( stratification ) .
il faudrait voir combien va faire larem , cette fois .
peut-être un peu de savoir-vivre , en priorité ?
et puis ce n'est pas souhaitable du tout , tu peux te faire flinguer sous ce prétexte simplement parce que ta gueule ne revient pas au voisin ..
et ça m'étonnerait que ceux-ci rêvent de voir appliquer la charia en france ,
pas mal du tout ! !
malheureusement je ne peux suivre ton exemple , je ne bloque personne et je me fous tout autant d'être bloqué
quels sont les conséquences svp ? est ce une loi me protège ? puis je avoir un recours car j'ai 2 enfants .
`` huh ? '' est une interjection anglo-saxonne qui correspond à notre `` hein ? ''
serieux c'est un scandale et le pire c'est que dans le mail il me dise de prendre un autre vol l'air de rien alors que j'ai un trou de 900€ sur mon compte !
parfois avec leur sang .
amen
